幫個三萬隻賤種 立個新品種名

如題 大家有冇咩好提議

鑑於呢幾個月以黎佢地既所作所為 個人認為黑警 黑社會已經唔足夠去形容呢班低等生物

有冇更貼切又易上口既名去形容佢地呢類物種

我先 冚家剷

小學生

曱甴

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

推

侮辱左真正班小學生

我話緊你

甲由狗

昆蟲綱 蜚蠊目 習氏毅進蜚蠊

此po已完

點解

唔易上口

死曱甴

condom仔

咩呀不嬲叫警甴囉咪

狗閪

食屎狗

異形

甴種狗

呢個好喎